[有圖］詩歌舞街球場2男被困更衣室

頭先踢完波11點聽到人叫，轉身一睇有2名青年被困
過去睇左睇人地寫9:30停止使用
佢地話無人叫問有無人，報稱沖完個涼就鎖左
打緊電話叫人開鎖

hehe?

好難唔聯想依個

扑返晚先走

啲阿叔話唔洗驚
聽日會有人黎開

傻閪 沖涼返屋企沖啦

監獄學院？

如果果2位係巴打
講句sor
因為有啲好笑

諗起日本單離奇命案

好過租樓

做咩兩個沖涼沖咁耐
實係番皂太滑手, 跌左落田要彎低身慢慢執

呢個更衣室好柒污糟喎沖完隻腳踩返落地仲污糟